Asana呈獻: 2017叱吒樂壇流行榜頒獎典禮4

牙醫

栢字無?

冇突然一生人

華納一哥

後庭喊乜9

陳廣偉呢

就快頒至尊歌曲啦

送禮

栢字今年無得唱

後庭今年應該好深感受

至尊歌送禮
男金側田？

呢首真係遺珠

披風

前華納一哥上台唱天網未

牙醫903捧咁撚耐

比比鳥西到返TVB

柏乳呢屌

我仲supper緊

牙醫係咪無去勁歌 ?

比比鳥

前華納一哥呢

冠軍可能係柏宇

柏乳

欣宜鐘意佢. 想同佢扑. 佢唔想跟住扮GAY

老野拎了

王菀之突然一生人都入唔到

牙醫好似好勉強先攬坤哥

睇牙

誰來剪月光

唔好同我講無柏宇BB

柏字無啦 （我估）
因為有得拎最受歡迎
利申：麻麻地柏字

霸氣情歌冇？

至尊應該送禮無誤

走左仲點返到去

牙醫有得講咁耐

應該無

星夢有邊個有上台？

點鳩佢啦 長篇大論

10大 live:
廁田 > At17 > Gin Lee > Sup9 > AGA > 坤 > ToNick

小明無十大？

好撚多廢話

你醒啊

周柏豪應該問下細蕭生做過 d 咩，華納一定踩死 hmv

太遲PLUG,

無冠軍點夠數拎十大

比比鳥黑足成晚

乜鳩supper moment 好難聽

小明呢？

Supper Moment 得第三, 好明顯係因為 公司實力輸畀頭二

可悲

at17同gin lee係咪掉轉左？

唔介意濕到完

Rubber又冇得上台

無上過台

十一月中plug
正常都無十大

唱到破地獄咁算鳩數啦
返去生仔同影風眼啦冚家鏟

好多人谷佢
藍奕邦寫得好嘅曲詞都比佢

後庭鏗人生嬴家
有錢, 高大 , 靚仔 , 專業, 又做埋明星
辛乜苦

神奇之旅 吸氣聲 幾正

903 真係好錫牙醫

比比鳥本身係華納好地地
唱得唔好都賣到樣迷到班港女
無啦啦加入tvb唔知做乜鳩

好穩

入得星夢就預左

唱歌進步左

有幾on9先會唔續華納簽星夢

王菀之今年d歌咁高質都入唔到十大

at17 aga之後啦

依d曲風要rb先啱唱

不過佢係.....

如果冇左坤哥個首轉霸氣情歌呢十大都幾好

唔好講事實

gin lee 第一下話

冇計DJ播歌都要啲關係

巨聲出身 佢係唯一一個冇陣tvb味
對比起同期林師傑 何硬c 都叫撈得幾女木

屌la
柏宇又無

無錢囉

TVB賺多幾多人氣

抵佢係903收皮

文青期過左氣啦，咁宜家興咩

組合有冇啊

Tonick同Dear jane主音live都係出名差

今晚大贏家：送禮

tvb 有得拍劇 唱主題曲

可以唱主題曲同又要拍下戲嘛

99%劇集歌903都會ban

屌我都想聽rubberband

勁多大陸人會睇tvb d 劇, 大把水
後庭本身有錢鍾意做咩音樂都得

一定係

高大

勁傻仔

上年軒仔話多謝eason joey唔攞 比機會後輩
今年克勤

愛不曾遺忘任何人

有人唔做 做狗

牙醫算係咁啦

真係好少唱LIVE好

至尊要敬老比送禮
一陣冇獎返到去又要睇拉SHIT單刀炒嬲到紅都面曬

佢想入屋啊嘛而家

我都想聽呀

有邊個時代唔興靚仔

因為大家都喜歡玩屎忽？

廁田好過gin lee

冇腎仔

佢好高嫁

熊軍上左台未

慎防盲撚，每頁貼一次

第一次聽神奇之旅
有啲張敬軒咁

鍊撚住喉嚨唱歌及早收皮啦

band嚟講最穩應該係rb同ccm

賺師奶fans

唔想聽佢唱

R&b
運動性感

前華納一哥 黑足一晚

903唯一一樣做得好既德政

忘記有時

無錢狗都無得做

牙醫又唔拍劇

驗耳啦傻鳩

英皇要拎吖

只知道時候那著菊花

你對福仔真係好撚大怨氣

牙醫真係巨星幫出黎中最有料個個

本尊果兩首朋友身份都仆直既
903根本唔多妥星夢除左舊公司後庭

牙醫live都好災難下

佢唔係星夢，只係唱片搵佢出，佢係簽蕭定一

屌你老餅勤, 同大公司華納 , 本來計播放率 Supper 已經係第一

某d人睇show都係坐定定好d

吹大左喎Ching

屌 竟然唔差

viutv又追到

係
睇你想追求d咩

港台頒獎咪平衡d 不過個show年年一樣咁悶

Mag呢

+1

真心 佢唱歌方面應該到頂 佢應該想拍電視劇後 再進軍電影

阿水超勁

佢啱啱出道嗰陣仲唱得好過依家

神枱做表演嘉賓都夠做

側田係好好聽，gin Lee都好正。但係要排我會排側田先

利申：gin Lee fans

no 最勁係欣彤

反福反到佢退休

其他都中

但其實佢唔算特別靚仔(當然好過坤哥同哪咜)
當年話佢似吳尊...
你搵兩個人張相拍埋一齊就知差幾遠

有聽開 903 一定知

陳柏宇係多歌上到冠軍 (霸氣情歌/磚頭/閱後即焚)，但係首首都快上快落，無一首可以做到神奇之旅 / Girls Girls Girls / Come with me / 3AM 呢幾首咁
呢幾首派台果幾星期一個月 903 真係不斷 loop

所以霸氣情歌無十大係正路，但陳柏宇有機會有歌手獎

原來牙醫仲有唱歌

好穩wo

收左皮啦

點解搵呢班人坐第一排

好撚正呀supper moment
依D咪音樂囉

希望CCM咪唱POP

我覺得係輸年資
其次係因為tonick set左音響
所以頒左比sm先比牙醫

希望有 😭

佢電影作品多過電視作品

不過全部唔收得

supper真係好撚系正

銀

其實牙醫都唔係咁差啫

鄧小巧 王嘉儀 mag…

有撚用咩

係~Dear jane好似一系列歌都仲未上到台

Mag有進步 牙醫好似無

Mag

可惜之前情緒病

牙醫呢

廁田=JANICE>gin lee>>>>>其他

至尊唔係比左Janice
定2個獎黎

轉緊型啦擺明

想聽阿水唱廣東話
之前首將冰山劈開好正

佢想入屋 但明明本身fan base都係後生仔女 吸啲師奶阿婆做fans都唔知做乜鳩

冇睇前面 今年有咩表演

睇下宜家Mag係邊

到送禮勤未

唱撚完未

岩先唱個首 正 那裡只得我和你

欣宜喊了

我仲幾鐘意佢添 由嗰陣出走到青春頌
巨聲唯一一個我鐘意

林保怡 陳豪 黃德斌

克勤

至尊歌曲...

咪影住肥婆啦

肥西欣宜
準備又同欣宜狂歡慶祝

青春頌幾好
呢首麻麻

樂壇關愛座

如果ccm有出廣東歌

30年

追憶!!!!!!!!!!! 哦!!!!!!! 追憶!!!!!!!!!

記得有一年千嬅 EASON JOEY 何CC都坐第一排 仲好HIGH

林欣彤最初唔係簽英皇會幾咁好

屌, 關愛獎

佢間經理人公司同華納不和呀嘛

敬老

屌

至尊唱片 至尊歌曲

903 無唔代表其他

老屎忽

欣宜

多謝英皇啦

頒完至尊會頒咩

送禮勤終於有
可以著曼聯波衫上台喇!

無感情

唔要追憶呀

30年...第一次
記得上台多謝EASON

送禮個樣好撚尷尬

李克勤收皮啦

正

又係老屎忽

送禮教下班細點唱live

大獎唔係森美頒

屌你老餅勤 醜唔撚醜呀

追憶～～～

佢可唔可以唔好攞獎

失魂記

還我陳柏宇呀

屌你,牙勤唔著我曼波衫...

串鳩佢等左30年都唔斷氣
證明池中無魚

勤爺

咪係

追憶~~

廢老勤

肯定係克勤啦

真係敬老 立哂禮

李克勤其實係4大天王個年代架喎

大哥唔係到嘅

自膠

森美去左搵銀？

以為會係C3PO

打緊邊爐

關愛獎

咁大個人仲同d後生爭野

講真30年先拎至尊 真係

死獌狗

Tvb自己開始個時都唔support天與地
反而903捧

跳舞跳到痴撚左線
點解我唔早幾年出世無得見證呢班人最紅既年代

唔覺好聽

未，今年用自己公司派歌

Supper 台風,氣氛，歌，live 都屌打ToNick

個樣老左好多

早過d

訓撚左啦

追憶

收皮啦

佢好似話今晚送俾曼聯?

關愛座唔著曼聯波衫

西瓜

y not

柏宇無都好合理

情侶鞋

森美今日無黎主持咩?

拎埋呢個宣布唔拎就支持

廢老勤 喺無對手情況下 拎左

追憶~~~~~~~~~~

入行30年 但睇下同期冇人可以攬下就退落黎喇

仲青春頌，佢今年成隻碟都高質，藍血人、大雄、強迫症

克勤係咪輩份最高嗰個

笑咗

真心CP3O好聽過哩首

有多送嗰獎比曼聯啦屌

第一年玩到宜家

送禮出身個期撞正四大天王之後又eason
成班屌佢咁耐都唔收山 試下比一次面佢

唔同你地鬥本事
家陣鬥長命

牙醫去返初出道個唱法好唔好

台下面想搵個同佢同輩既都難

認真

一個都不能少？？？

你地睇邊度，好似快咁多？我viutv

yes

又準備J憶

30年.. 仲出黎爭獎
好唔好意思呀

老餅勤唔著件 70 年 曼聯上台 ?

佢喺華納都已經幾大粒啦
之前聽到佢竟然簽咗tvb同星夢真係唔知佢諗咩

追憶~~~~~~~~~~~~~~追憶~~~~~~~~~~~~

想問下第一排果啲係咩人黎？

好耐冇聽過 Mani 呢個名

四大唔夠打，E神 古sir 打唔贏 ，依家終於

就係嗰1%
比佢上一上榜等最喜愛有得投

迷糊情慾對象都勁正

好撚酸

55, 上支那又煙又酒

其實好老尷

好毒舌

克勤: 最後希望曼聯今晚嬴波

今晚有我曼都唔著波衫....

宋禮勤要改名叫關愛勤

禮勤唔黑面了

龍so糖仲正

宜家應該搵多好多

SUPPER

醉翼 ～～～～～～～

華納一哥黎嫁本身

真係鬥長命

抵拎嘅

陳柏宇呢

無對手終於到佢

佢講神
我以為係Eason

C3PO、失魂記

由超級巨聲參賽已經覺得幾好，其他果 d

有個關愛獎重咁大想頭
有一分偷笑啦

因為作詞果個係903高層

撞鞋

華納有幾多人姐

屌好煩

學友講過 一個樂壇係應該有唔同年代既歌手 只要好歌就值得攞獎
克勤好波

靜撚晒

鞋

sunny同小胡唱live算係咁
supper上次live 大丈夫幾好

死獌狗 快d唱完走啦

如果ToNick玩返punk就唔同~

等緊viutv睇克勤

比大sam屌打啦，講咁多

之前有改編左達明隻青春殘酷物語都正

早過利記拎英超
屌你今晚重注曼聯

佢嘅神係e神
有eason佢就冇

tvb入完屋 殺左師奶條水，下一步就返大陸拍戲搵真銀

串到應一應

送禮竟然係商台解到凍

但以前個image好啲我覺得

same

宜加樂壇有邊個唱得過佢？

有一哥唔做去tvb

屌 關愛勤

屌 比人串

吳雨霏首歌比人河蟹左

笑死左串尻佢三十年廢老
入行十五年我有獎啦

49000

究竟宋禮30年而家先攞
係遲黎既獎
定真係池中無大魚
佢開心之餘 其實有啲諷刺

英皇嗎

轉左英皇吖

尤其左邊 成撚日影住

專重啦...

谷埋今年應該會退架啦 由佢啦

903係咪同李克勤唔岩key左好耐？

不枉我支持咗克勤咁耐

你on9?

你地睇咩台，快咁多既

講唱佢真係TOP既
CD佬

講完未呀2個阿叔
好悶

因為Eason太強了

送禮勤 進化成 關愛勤

環球ja

轉完會 依家坐到面黑

學友有冇同過靚仔爭奬

同好

比比鳥第一次笑

都仲早過臭鳩猁拎英超
我勤好波
曼聯又然!

串到一棟都冇

其實馮翰銘都幾勁
同王菀之又夾得幾好
容祖兒同李克勤同佢合作，果一年都好成功

唔知下年仲有無得見到CAll Star

金曲金融料歌

假笑黎架

佢應該唔上得viu

真心想知呢到有幾多人睇過送禮呢年既MV係有幾咁高質

我都唔知

無出席喎

正啊 克勤

四大天王唔拎奬
EASON 基仔唔係度
李克勤就拎到

追憶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

華納一哥點都好過宜家喺Tvb唔大唔細掛

四大天王 除左張學友仲遲過佢 好似係

病都屌打all

哈哈哈,三十年廢老

Kary冇黎呀

點解?

小胡呢2年live差咗

克勤呢D廢老阻住坤哥呢D明日之星上位

有獎

病住唱都屌打

CD

屌 一開聲贏哂

有骨

廣偉

小儀咪一樣出黎
根本未到佢出場

講真佢做戲又唔係好

森美： 追憶～～～～～

Cd

簽左tvb掛

真係聽得出病
竟然同CD version有出入

追憶～～～～～、

佢同dodo姐應該都唔出現得

送禮係唔差嘅 不過真係幾諷刺囉

屌打晒

唔見左大哥

上年都有

張早一年

真係屌打

Gin Lee未驚過

比蕭生收購咗，然後同華納講唔使華納幫周柏豪同連詩雅做歌推歌，一野橋起華納，而家仲未收到尾

大丈夫咁易唱 唱次原key無盡先啦

簡 情～

林海峰同艾粒都未見

要等多個廣告

仲話病緊

都算係咁啦，佢屈就左咁多年都繼續唱

好撚好聽

仲記得佢當年西裝論

應該唔會
佢同DO姐應該唔同簽唔同約
佢上年都有出黎,好似

點解既?

有出入依然屌打

果然係cd勤

艾粒都係viu啦 未出姐

應該未到佢姐 艾粒都係啦

唱左三十年重唔屌打就死啦

鼻音重d既cd version

係喎 點解咁耐都見唔到森美

病住唱都屌打台下一大堆歌手

唔算
係佢一直坐唔正
環球之前有Eason 唔到佢
再之前都唔夠4大天王揪

咁公廁宜家邊間？

病左都同cd一樣

側田同牙勤實力派
其他RUBBISH

差不多啦

好撚屈

送禮把聲好差。
講病唱歌，佢真係唔夠學友級數

唔好on9
佢而家不嬲壓軸嗰幾個出嚟
代替咗林狗

即係點

真係病咩

關咩事

醉翼！！！

森美遲d出呀
睇佢ig

今日既挫敗，造就他日既成功
結完婚做左人夫，搵錢至上
一哥呢啲野虛名黎姐，都搵唔到食

追！憶~！
追！憶~~！！
喔噢~！

長音

追憶~~~~~~!!!!!!!!

追憶～～～～～～

佢地係頒d 大獎

追憶~~~

J yeah~~~

CD勤 真係唔係得個名

佢有黎架
上年都有佢啊
應該中間表演+後面大獎

林狗壓尾 年年都係咁架

好彩仲有李克勤

都06年lu ...

追憶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~追憶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~哦~~~~~~~~~~~~追憶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

追憶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
追憶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

無可能屌打到gin lee

追憶～

CD勤

笑死

平心而論 送禮今年d歌同mv係高質

鮑姐、修哥、小紅姐、華哥、麗雲姐、鄭家生、牛肉碎、古明華

森美一向頒男女歌手嗰啲架啦

但係都多假音加慢歌，都難架

追憶～～～～～

醉翼~~~~~~~~~

佢同余爭個唔啱嘛

得罪講句 神奇之旅 同 老餅勤依兩首都唔好聽

好心克勤啦
唱到屍斑都出

agree

笑撚死

追撚完憶未

佢同林海峰一向都頒最尾

追憶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

想返支那搵銀先真

聽親追憶都想笑

有一些 簡 ~~~ 情 ~~~~~

agger

最男, 最女咪出黎囉

好勁

903需要克勤

講image一定以前好啲
不過結咗婚又可能唔同諗法嘅

C3po好聽d

首歌真係戇鳩到震
d詞直白到不敢直視 曲又難聽

聽歌個時完全唔會擔心佢會走音
可以好享受咁去聽
咁先係個好歌手

J憶~~

點解冇周國賢

林海峰個表演係邊？
可唔可以叫埋潘小濤

第一次聽cd勤live 真係勁

應該係06年 但唔係E首 睇得出佢地真心HIGH

病住嚟收班細既皮

有實力還有實力

但50歲仲要出席呢d頒獎禮....
麟伯上神枱話唔再攞獎個陣先37歲

陳奕迅容祖兒呢d遲佢唔只一代出道
都已經攞獎攞到俾人話佢地老屎忽

唔知阿Jan今年有咩正既表演呢

AGGER
都唔知唱緊乜
曲同詞都唔MATCH

你班友
追憶～～～～～～～～

我隻霸氣情歌呢

已經回塘左D
始終老左

痴線

仆你個街成班連登仔一齊追憶～～～

今年好似冇咩搞gag既solo

都唔明點解依家班新一代歌手好似含住粒核咁唱歌 舊時班人屌打 但創作力係零

林狗今年有無橦督笑

帶病已經有差

李克勤10幾年前係同新城定商台唔啱啞? 好似有個頒獎禮佢係永遠都冇獎

小明無?

ILUB

十戒

送禮快手返去睇獌啦

teenfamily好快手

艾粒

903
2003年先破冰

解散啦你老味

Cas

又黑超西面

又重組

好憎CALLSTARS 扮哂大牌

燒烤叉

關愛嘛

CAS得銅

黑超佬

男銅咋cas

Callstar銅

Ilub!!

C你老味

仲要拎金

好想聽十戒live

收皮獎
拎完好拆擋收皮

未到姐

今年30年邊會無野搞

解散左幾多年

屌咁都有

抵啦

估下今晚overrun到幾點?

Agree

King個頭做乜

新城原來有人會冇獎

Cosplay Juno

十戒歌
callstar講解散解到2046

燒烤叉收皮啦

散左成年

supper會金？？

魔性澎湃

組合金 : SUPPER MOMENT

ON仔

屌你老母CALLSTAR
正屎忽鬼
彈出彈入

個黑超好串

呢隊野散未？

型左

viutv有克勤啦

我都係

黑超佬真係勁摟打

老是常出現

西面佬收皮好嗎，其他三件都順眼

樂壇小強

屌你老母又話散

屍屙沙

callstar做左啲咩 ？
無留意佢地

好似愈黎愈delay得勁

I love edm

可能比TONICK搶埋

19 moment 拎金唱大仗夫/說再見了吧 ?

咁果個年代真係

阿媽成日讀錯做 SEE ALL DIE

好撚想打柒個黑超佬

又話解散嘅

釗峰 好想抱住黎屌

呢個真 完全破壞曬全隊個image

點解係送禮勤

唔知想點

海之戀

好撚膠

唔係搞笑個種膠

係柒到唔敢聽

電台聽到都即刻熄

19 moment唔係三首冠軍歌咩

係CAS入面最勁 好似係

裝修關我地咩事

回魂夜？

而佢拿獎的歌竟然係靠依首 追憶~~~

第 8 年拎左幾年組合金, 早啲解散啦

而家唔興和音架喇 算喇

成隊160

King 個頭咩事
赤柱咁樣樣既

大丈夫, 說再見了吧, 靈感床全部冠軍歌

咪係, 肯定金啦 三首冠軍歌

Rb!!

如果仍然做得好，d歌好聽

點解唔可以擰？

下面果班唔識做好d ?

Alex Fung原來係大贏家

Rb!!!!!!

解散未仆街

頒得咁撚快咁撚HEA既

Rubberband GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
好波

無陳伯，屌你地垃圾唔識歌

RB

講腦退化
我建議你睇下 Mv 先

RB銀

佢把聲真係最好

rb

心諗做乜尻

Rb

與時並進

好有骨 四條友

組合金唔好係tonick呀

想聽說再見了吧

hmv

有rubber

假使世界真係太遲出
至尊歌真係一次都未聽過
見到宋生已經冇興趣

今年無gag搞

諗起早幾日勁歌叫組合銀頒獎俾組合金

共狗關愛座！！！

19 moment 掛

幾時先有樂隊獎

組合頒比樂隊真係好kam

屌我想聽rb 唱啊

黑超佬最柒 又要扮型

屌點解快咁多

咁SUPEER MOMENT 應該第一啦?

19啦

冠軍係 SP ?

Viu仲係克勤

Tonick拎到現場暴動都似

好耐冇見 雖然今年一首佢地嘅歌都未聽過
rubber band

callstars 係咪唱a cappella 上位

早一個月出都幾肯定有十大

到而家都係叫四眼仔

你聽live 就知

Supper 組合金

咁艾粒應該一派歌就有得上

你地viutv 播到邊?
岩岩先睇,好似慢咁多

兩間公司變咗仇人

金奬睇黎真係tonick

冠軍係SM?

有啲野無得講
佢音準同穩定度係完美
但就永遠都只係「唱緊歌」 仲要係將所有歌都變曬做佢自己個種悶死人既tone
而唔係可以打動人既歌手 注定佢永遠上唔到經典
你想象下 過去29年 是但執一首至尊歌俾佢唱
好似喜帖街 酷愛 好心分手
出黎唔會難聽 但一定悶到仆街

89年

唔係Tonick ah ma...

係咪 At17 ？

單單一支天水圍城都已經好聽過失魂記好多

SM

真係唔好，唔係唔想佢哋攞
係唔想導演夫人又煩

0首冠軍歌都金

立立返左來

viu真係仆街搞到森美自己野都無得主持

屎眼

SUPPER MOMENT 金獎

一係19一係燒烤叉
因為19今年有3隻冠軍
Tonick 得長相，之後派左兩隻都炒左

supper

我中意tonick

12隻眼

Supper

19

希望聽到說再見了吧

Tonick終於攞獎，好感動 不過想佢地做返之前d歌

4個人12隻眼

濕扒 moment

Supper Moment
三首plug 三首冠軍
實至名歸

好好笑

大象夫

終於 擊退 C ALL STAR 啦

收啦好嗎

濕趴

0首冠軍歌

Supper momeny 呢個brand

除左supper真係諗唔到邊個

一齊企起身

一人3隻…… 占

大丈夫～～～～～～

supper真係一步一步挨上黎

說再見了吧
大丈夫

勁快，即刻隊d 結他出黎

大丈夫真係好好聽

得一首叫今年好hit

Adrian Chan 真係一個好人 , 幫左好多隊 BAND

實至名歸啦

每人3隻 4個人 12隻眼冇錯阿

vju快啲放主持9up追返個live啦

唱大丈夫得唔得

係班MK捧出黎

如果tonick用長相入屋
之後玩返punk 再用punk歌上叱咤台就好

4個人12隻眼咩意思

正想講
佢係唱呢類歌嫁啦
唱咩有感覺既歌

一歌樂隊

道謝

幾撚驚係Tonick…… 19

其實岩

大丈夫真心正

之後會頒咩

仲有四隻C 眼

組合金 Adrian

岩岩睇
個收音搞咩 咁大回音

Plug左三隻,一隻冠軍歌都冇
咁易就想上位

你得兩隻？少左前定後

做乜比位自己落台
講真佢最老屎忽 走音都無人敢笑啦
何況佢根本無可能走音

屌你 真係有人問

屌 點解佢好似真係以為自己有獎?

電＝說再見了吧

等等

大丈夫

面有2隻…後面1隻…1人3隻…4個人12隻

大把punk歌 咪咁井底啦pop guy

計埋屎眼

應該係說再見了吧

濕叭毛文

如果唔係派得遲應於有十大

得罪講句 練好d唱功先啦大佬 sunny唱功贏恆仔十條街

又或者其中兩個人係四眼仔

應該說再見了吧
依個場面唱大仗夫唔係幾岩咁

radio已拋離viutv一條大前路

tonick以前d歌都好好聽

GARY CHAN 會好開心 加油 SUPPER

說再見了吧!

黎啦黎啦

說再見了吧

Supper 我愛Supper!!!!!

說再見了吧!!!!

正啊

見rb拎銀開心過濕趴拎組合金
利申濕趴fans

等到了

SUPPER MOMENT 仲要爭埋 最受歡迎組合呀

第一句入得超靚

唔會啦，你睇dj
一變左質就會貪圖情歌易入屋
得濕爬先唔會忘記初衷，現代beyond美譽濕爬當之無愧

sunny 會唔會chok 到頸痛

今年最鍾意呢首

冇得上身破地獄啦掛

其實恆仔玩punk真係好好聽
可惜香港就係容納唔到

#metoo

把聲真係好正

宜家先追憶

笑了

垃圾濕鳩moment

咁慢咩

想聽大丈夫LIVE

IE

李克勤到依家都仲要拎獎，真係好肉酸 仲要用獎證明啲乜，見好就收啦

十一年都仲未入到紅館 真係好撚 ON 9 呀 屌你香港樂壇

VIUTV係慢D

19moment 咪一樣pop

唔好撚侮辱beyond

見到佢扣到咁高就覺得辛苦

香港沒好band

呢個啱 外國同香港都係唔知點解
punk band主音唱功都差d
就算green day主音唱live都係嗌歌

仲追憶。。

佢轉英皇先第一年 梗係要

同意

i粒u都咁多人尖叫既?

多謝鐵樹蘭

鐵記

鐵樹蘭

SUNNY屈能到
鐵樹蘭

有無林海峰

克勤真係超左班
新一輩邊有哩種唱功

rubber

屌原來黑超佬係佢

唔係呀 tonick 派完長相之後仲有派兩隻唔係情歌架，但死哂咁解之嘛

Supper而家都唔希罕紅館
世界巡演

二重唱

個個都未睇就踩咗先
送禮喺連登有原罪

抵呢隊野紅到依家

係 無震同長音

玩兩隊 屈機

Sunny 真係幾有風範

鐵樹蘭 凡人對抗命運

下年會唔會 鐵樹蘭 + Supper Moment 上台拎第三 第一

其實香港係咪冇晒女組合

呀達咁著唔好睇

追憶……

sg

可能係人地三色大台 唔比森美去viu呢

送禮一個都不能少個mv

19 D歌真係幾高質

一定係 有tvb咪得

唱乜鳩，一句都聽唔到

仲講克勤

夠pop

Sg係咪散左？
Heidi 長期缺席咁

Sunny好撚型

呢下贏哂

CHECK 下個腦囉 撚 樣

屌你幾多重唱呀

sunny真係抵佢紅

龍so糖 有歷鍊先聽得出細味

Robynn & Kendy

今年都有幾首成績幾好

Twins

點先唔pop呢其實

副歌搞乜鬼，睇YouTube好撚細聲

viu

Maroon 5 Oscar performance

鐵樹蘭無咩可能啦~

希望唔會好似dj咁
從此變全部mk情歌

呢d唔pop點先叫pop

急救中

唔會啦 除非鐵記變
但千其唔好變

Sup9都就黎唱完 仲有人追憶

sunny感染力係真高

一直都好想睇佢地叱咤live

十幾年都仲係twins

今年先派左首女僕

最新首rthk成日播

阿信算ok 啦

We are 19

濕鳩終於唔撚洗畀cas騎住😭 屌你老母cas

以前d歌先係重點

五月天阿信直頭災難級

問下連登仔
同tonick一樣pop

IVANA

比隊友搶左條仔

如果有一日見到鐵記拎獎
真係睇電視都會喊

tonick預左啦，長相無冠軍都十大仲想拎組合獎

ivana

一出場突然鐵樹蘭mode唱荷理活道

咁快頒獎

王苑之

條黑超真係好撚摟打格 你老味上親台都懶柒係型唔撚攰架咩

ivana?
咁冇aga定ginlee

女銅

趕到即刻頒

ivana 得銅咋？

歌名咁長 作詩咩

女銅易彎娜

等緊香港有女團玩電音

追憶！！！！

METAL 點入屋

勁好聽

王苑之今年d歌都正

想問下咩事咁撚趕?????

小明金？

勁急

王菀之件衫同頂帽

應該係有ginlee

追完未

一黎就王苑之

Rb個bass佬真係好似賢仔

完全唔tag歌

女金衛蘭

異相,窮,雪糕糯米滋, go4or it
可惜唔會再出呢D歌

係就好

衛蘭?

ivana把聲正過唱

翻唱都當

追憶～～

利申：得喇 睇緊易彎拿 女銅

J完未

頒女歌手都咁趕

小明

衛蘭衛蘭衛蘭衛蘭衛蘭衛蘭衛蘭

突然到

4粒鐘都要咁急

請埋陶傑唱一兩句就正

肥婆蘭

屌佢連tag都冇做乜9

之後重有首不停站都幾正，都有返d以前既風格

初出頭張繼聰都成日帶超

笑死
Ivana so cute

hotcha係咪玩過一首？

女金all in肥婆蘭！！！

追憶！！！

係咪有特別環節 咁撚急

12：30先完，第一次咁快就已經女歌手

我鍾意 Shout n' Cry

小明係咪冇啦

Ivana

近七年先差姐
Dna時期同離地時期都幾正

突然一生人個曲風好正

佢地兩把聲加埋好嘈

阿信呢條7頭
唱歌好似比人鍊撚住春代咁
難聽到死
都唔明點解有人鍾意

可能有大表演呢

唔係

所以咪撚屌人pop

圈佢

我窮我有風格
我唔做跟班鴨

離遊記都正

狂催

比人趕

希望男女金衛蘭側田一齊拎

小明嗰首仲長

你望下個鐘

濕爬

突然一生人呢首歌 曲詞唱再加埋MV簡直係藝術品

Gin lee!!!

Ivana 好笑

gin lee

屌 吹人真係好撚煩

好趕

屌你老母講咁耐

Gin Lee

居然gin lee

GIN LEE

GinLee

無aga

射左

睇黎Janice 金

小明無了應該

Janice 金？

堅lee

淫到

今年有機呀

件衫真係

平時叱咤都好夜架喎

唔好意思岩岩先睇 做咩好似唔見DEAR JANE?

應該就tv時間 8半開場 , 加上要趕會展期 , 遲收罰到傻

下

女金仲唔係電單車

小明mola mola

淨係聽過大丈夫

小明定衛蘭呢

除左pop同metal仲有大把類型 井底pop guy

連登有限po 出唔到 搵人開

阿占嗺到出面

比其他人唱一早紅左 恆仔咁既唱功都好意思做主音

aga又無

我想聽堅lee唱天變地變情不變

女金應該電單車
小明又冇

因為真係唔想執垃圾

說再見了吧???

電單車女金啦

追憶～

但中意Aga多d

係
但係又係唔入十大

立立白到成條屍咁

小明！

唱完9年啦喎

Gin Lee真係好正

同年出道，橫掃新人獎

透視

金獎 肥婆 女神

衛蘭會唱邊首呢